[
    {
        "randomId": 722
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inkera y' I Busasamana bayirara ku manywa",
            "option_1": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umusore wishwe n'inzara",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Ubunyereri",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    }
]